黨鐵你都幾撚柒串架喎

比人拆撚曬鐵 爆撚曬閘大大
夜晚就話可能部份車站明早未能開啟
點撚知第二朝就「所有車站如常服務」

就好撚似話你知 係呀 你拆喇 第二朝我照太陽東邊升起 一樣安然無恙

屌你老母喇黨鐵 係唔撚係就封鳩曬啲站 有不反對都照封 真係屌你老母
封撚曬啲鐵攞黎運狗 你唔撚服務市民？
嫌比人拆唔夠？
831太子你封咁鳩耐？ CCTV你唔撚比？

我係呢度呼籲大家
勿忘831

光復香港·時代革命

英雄所見略同

真係好撚柒串
與民為敵

番工時間如常開放

次次都帶定頭盔，但係第二日照常

下年加價除左3.幾% 再要求政府俾佢加其他雜費
鬼叫你班友咁依賴黨鐵

全民罷搭啦屌！！！！

就算爆曬咪黨鐵職員揸住部手提機比人拍卡

？

青衣站係重點

證明閘機無咩用

Push

路軌先重要，黨鐵日日叫人唔好金屬汽球！

屌

吊你老無d狗坐地鐵有無俾錢啊
咪又係跳閘
仲好意思追人

與民為敵既公共交通
真係唔應該比錢佢賺

黨鐵表示：閘機存貨多的是